25歲呢個心理關口

以前未到25歲仲覺得自己好後生
但依家一踏入左25呢一個心理關口
就即刻覺得自己好老,仲要之前分左手
圈子其實有好多,亦有人追
但又唔知自己想點咁

失業如何？

你都有講，心理關口姐。

臭雞

有人追就收皮啦

穩定工作收入都算高

有人追唔代表每一個都要接受:(

銀行？ 你係女仔？

好多人都係咁，我又覺得唔洗太緊張。都仲後生，最簡單就係冇自己鍾意做、或者想做既嘢，冇乜目標所以就容易覺得迷失。

我都29就30都係無乜感覺
利申：每日都好開心雖然A0

起碼你仲有選擇權吖

威啦威啦
大把人追

高傲

你心境老啫

眼界唔夠闊加上自我價值低先會覺得自己老，30歲都可以係好後生，視乎你有咩目標要達成。